[有圖]有冇巴絲知呢隻咩黎

唔洗叫我捉其他蟲同佢玩，殺左佢了
純粹想知係咪益蟲黎

精蟲

巴打睇下醫生好

淫蟲

黃色個撻喎

金絲貓，好好玩，捉多隻可以連線對戰
利申 細個成日上山捉

跳蛛 有益 養緊

上網搵左wiki，佢話香港個d多數叫跳蛛
金絲貓好揪得

巴打真養定玩緊佢
同埋我最想知係呢隻野食唔食甲由，搬左屋又冇帶條四腳蛇走，夜晚好撚多甲由 ，如果佢食最多下次留手

美洲甴曱食唔到 太大隻 德國種都得嘅

屋企個d就係德野種
下次識do

仲有第三個名蠄蟧

仲有第四個 叫蠅虎

蠄蟧唔係泛指蜘蛛咩

係 所以唔準確

不過同樣係蜘蛛目